老實講 依家仲用緊6s 真係唔知點算好

換又唔係唔換又唔係

好矛盾

有錢就換，無錢就唔換，好簡單

6仔都唔知點算好

換囉 而家出新款 舊一代平好多
Iphone7 128gb $4800
iPhone 8 64gb $5200

加上XR 其實有啲柒

6仔
尋日換左8+

200幾蚊換舊電又有排用

我都應該會換8
8好似都抵屌